點睇柔佛DT打亞冠同對手平起平坐？

兩場都有入波，最多輸一粒，唔似某兩隊任人中出

你講個兩隊有個王室財力上，土地資源上，運作上支持？
你講個兩隊場場都有幾萬人入場？個兩隊波所處既地方D人唔係口講本土派，但完全對本地既文化同產業毫無興趣？
between 柔佛然左波未？有大馬球員入波未？

Comparing an apple to an orange

柔佛贏波未

G